「share house」隔離房個隻貓成日9叫，終於忍唔住...

是咁的，我外國讀書，隔離住左條鬼妹
養左隻貓日日係到「喵喵～」咁叫

咁我本身又鐘意貓嘅
有一日終於忍唔住去敲佢門
用英文問：「你可唔可以比我摸下你隻貓仔？ 」

之後佢一巴打落我到，一句「賤格！」就關番道門
我都係想摸下貓姐

Pussy

已經查好哂字典，練好哂發音先去

正常應該會俾 你太樣衰？

應該係佢面前唱「我們一起學貓叫～一起喵喵喵喵喵～」

喵你老母個臭閪

樣哀又點 摸隻貓姐，又唔係摸佢

係未用kitty 好過用pussy 呀？

Whore! Can i touch your pussy?

Can I touch and smell your pussy?

唔比咁撚串？
你得唔到嘅野
佢都唔應該得到
開窗開門......